[求救] 好內疚 我賴咗落隻狗度

話說尋晚女朋友第一次黎我屋企過夜
咁我哋就同埋隻狗一齊瞓
瞓到半夜隻狗霸晒啲位咪dum返佢出廳
之後我哋繼續瞓

去到朝早 女朋友話佢發左個咸濕夢又好主動咁
摸一摸 濕到漏水咁 喂大佬 唔係唔砌呀嗎
砌咗一陣 女朋友話要坐上面
點知一坐落嚟 就知唔對路 勁多水勁濕 完全未試過
每坐一下 啲水就爆一下 達達聲
好似打水井咁 啲水係咁泵出來
到最尾女朋友震晒 成灘水直情射晒出嚟 整到成張床都係
我問女朋友係咪賴尿 佢紅都面晒話唔係

打算是但抹兩下張床算啦 點知濕咗大半張
咁咪趁屋企人未起身 即刻拿拿淋拎張床單去洗衣機洗
屋企人之後見到問咩事洗床單 我就賴落隻狗度話佢今朝係我張床瀨尿
但其實隻狗平時好乖 同屋企人瞓覺係從來無瀨過尿 所以屋企人好驚訝
跟住屋企人鬧咗隻狗15分鐘 仲罰佢出露台單腳企咗30分鐘 兼唔俾佢食佢最鍾意嘅sunday brunch

之後隻狗怒睥咗我足足成日 叫極佢都唔應我 仲走入我間房咬爛我啲底褲 (見附圖）
我見到隻狗嬲左我真係好後悔好內疚 越諗越覺得自己好衰 做主人做到咁 唉 連狗都恰
巴打覺得我可以點樣氹返隻狗

狗？？

Gay

比隻狗屌埋幾獲當打和啦

互含69就算數啦

陪佢罰企

狗仔圖more

人道毁滅啦

我講緊樓主

屌你隻狗IQ160

話自己瀨尿唔得嘅

賤

ff

單腳企咗30分鐘 多左多左

屌到隻狗賴尿人獸

仲以為你賴尿賴左落隻狗度

如果得我都ok, 但係係狗女黎

ching試過同狗？

我走咗，咁隻狗點算？

我隻狗係好聰明

咁大個人仲瀨尿，實比人屌死

Ching試過？有咩要留意？